鍾意咗一個女仔超個十年

識咗佢11~12 年左右
開頭都係當識多個朋友咁 無乜特別感覺
但之後因為一啲事 令到大家熟咗
亦都因為生活圈子無乜重疊 所以有咩大小事 都會同對方分享
果陣時仲係msn 年代 我記得果陣時有儲低啲chat history 儲爆咗5-6 個file
而我 亦都開始慢慢鍾意咗同佢相處嘅感覺

咁多年黎 佢拍過好幾次拖 好多佢同男朋友相處嘅事都會同我分享
我好清楚佢鍾意嘅類型唔係自己呢種
佢對我亦都只係去到知己嘅地步
我成日都同自己講 希望佢呢個男朋友對佢好好 有人錫佢、對佢好 我已經覺得好足夠
但每次佢遇上嘅男仔 都令佢好傷心 見到佢喊個樣 我都覺得好辛苦
我會諗：如果我一早去追佢 佢就唔洗受經歷呢d傷心事

當然只係我自己ff 可能我去追佢 連朋友都做唔成
所以我選擇繼續做佢既好朋友 可以以後都同佢繼續聯絡
9up完畢 搵唔到人講呢個故事 多謝大家收睇

如果你冇同佢曖昧過
咗佢應該早就當左你係短頭髮嘅女仔

見到佢咁傷你更加應該出手
或者你就係可以令佢幸福果個
咩都唔做都算男人咩！

我都鍾意過人六年 無見一排以為放低咗佢 但見返佢嗰下我知一世都忘記唔到佢

我有2個中學 佢地識咗8-9年
近排佢地一齊咗 我覺得你可以一試

都算有嘅 不過係啱啱識果一兩年嘅事黎

但我好怕出手之後 如果佢say no
就以後連朋友都無得做

我明白呢個感覺 佢第一次拍拖果半年 我地斷咗聯絡 之後佢搵番我
成個世界好似由黑白變番彩色咁

好怕生命中失去呢個人

屌，你出左手先算啦，乜撚都無做過你無資格係到呻吟
你估第時佢結婚後仲會同你咁fd?

你想佢繼續比人hurt定點

你醒la,做兵炸，去外國搵個單身女仔拍拖好過！

識得太耐好難一齊，改唔到相處方式，永遠當你朋友

我信嫁

大家有無曖昧？ 有可以試下曖昧可以去馬試下既。
真係熟既應該唔會無朋友做。

所以我好掙札

十
咁我又無諗過去外國 始終有工作有屋企人係香港

多謝巴打嘅意見 我會考慮下

佢換幾左幾多次男朋友
十年早就唔係處

會唔會見到小多士

係，唔好亂黎

無記錯 應該有四任男朋友 得一個無扑過
仲有一個無同佢拍過拖既 都有扑過

算啦比人屌到反哂皮架啦

每一日都希望有個好好既男仔出現係佢身邊

.*|▂遺憾我怎樣愛你★ .."〞都不等於擁有你 "°﹉"●

香港邊條女唔係咁呀

你明唔明個分別係邊？
比人屌到反哂皮
同
比自己屌到反哂皮

不過你接受到咪得

鍾意一個人 都唔一定要睇塊西嘅 如果真係咁介意 我諗我唔會咁著緊佢

巴打如果你地一齊左個女仔有外遇你都okay?

佢有你呢個朋友佢好好彩
鍾意唔 一定要追到手

我有信心 同我一齊嘅女仔唔會有外遇
以前d女朋友都無試過 或者係有我都唔發現

咁準備上了？

我有佢呢個朋友都好好彩
以前中學時期 試過比飛仔追住黎打 追到比學校發現

之後差唔多所有人都排斥我 以為我係飛仔 或者背景好複雜咁 係佢果陣一路陪住我 帶我走出低谷

佢啱啱先分手無耐 我想睇定啲先

多久了 我都沒變

加油呀，十年朋友
陪多啲佢

最搞笑係 每次佢拍拖 同啲男仔發生過嘅事 都會分享比我聽 上至去旅行食乜玩乜 下至扑野既情節都會講

不過可能真係因為咁多年黎大家都慣咗咁嘅相處模式 有拖拍果陣會同對放曬下命

都有主動搵佢 同約佢出黎開解下佢
不過佢好多時都拎住手機

一係開個ex 嘅ig fb黎睇 一係同佢同個ex 嘅common fd whatsapp叫春 成日話想條仔返黎

啪啪啪情節都講埋 你聽到落去嗎

會自己FF

有無對話圖睇下

咁自己唔一早追人 係自己擺黎嘅

佢都有上連登 怕自爆 sorry

你人手打出黎

其實可能佢都鐘意你呢
可能同你諗法一樣所以一直無行動
如果成世都咁嘅關係你開心咩？

佢成日問我 如果條仔乜乜乜 係咪代表佢心入面仲有我？ 類似係呢啲啦
乜乜乜大概係條仔未有拖拍呀 或者係之前同佢book 咗啲function 一齊去 又未cancel 咁上下

如果有一個男人可以好好照顧佢一世 我真心無所謂
因為每次佢同我講佢有拖拍 我都打從心底裏為佢覺得高興 但每次聽到佢分咗手 我都會好唔開心

講到我似佢老豆咁添

你現在好缺朋友咩

我feel到你好心酸

聽落你似係樹洞先聽落佢好唔開心

親熱果d 應該唔會fd 到同樓主講

白雪公主不多
認命扮矮人的有太多個 早有六個
多我這個不多 我太好心還是太傻

朋友 都有分邊一類嘅 不過毒撚我真係無乜朋友

比樓主短小小 我得9年 識左一年未夠佢就去左袋鼠國讀書 但咁多年都仲有聯絡 番親黎香港都即刻搵我食飯睇戲(癲起上黎日日睇日日見((事關我同佢住得好近 隔離街)) 平時都係佢老豆/老母渣車去接佢機 有時佢老豆/老母唔得閒就會叫我去接佢機 但咁多年我都冇表明自己鐘意佢 我知佢仲好掛住佢EX 有次佢飲醉左 打比我叫我去接佢 佢話唔番得屋企住 因為唔想比佢老母知 咁我就帶左去我屋企 但係我冇乘人之危 但佢認錯左我係佢ex (果時佢係攬住我講 佢ex個名)好衰囉你) 果刻個心情 後尾佢就訓著左 佢酒醒就帶佢番佢屋企 ; 隔左幾日再搵佢 問佢做乜飲到咁醉 佢淨係話掛住EX 仲問我有冇做左D咩丟架野 之後GE咁多年都係繼續呢段 十分友好GE關係 而家佢同番個EX一齊 但每次佢單獨搵我或者等我收工一齊去食飯 佢EX都會呷醋 仲試過因為我而嗌交
唉 而家大家做野都忙到好耐先見到1次 就算住得近都見唔到

不過佢唔會明 亦都唔會知

條仔識唔識解bra 有無用套 呢啲算唔算親熱

你幾大

有無諗過其實我知

你呢, 你有無打算爭

我都有類似佢飲醉嘅經驗 都係無乘人之危

佢啲男朋友大部份都識我 有無呷醋我就唔知啦

你唔會係佢黎掛

打錯,
有無諗過其實*佢*知

冇
見到佢開心就夠
二黎係其實大家太了解 一齊左反而可能會有唔好GE事發生 因為諗法上會有唔同

佢D男朋友

佢知又點 佢鍾意果啲男仔 同我都好唔同
應該都無機嫁啦

I know that feel bro

4個用d去形容 唔過份呀

不過佢肯帶你去見佢D男朋友 已經好好 大把女唔肯咁做

Sp?

曹子健一個就夠啦， 去追啦， 萬一佢將來揾到個黃醫生管住佢， 就一世都冇咩機會見架啦

我反而覺得佢d仔唔介意先搞笑

我唔知果d叫咩 當佢飲大咗 唔小心扑咗咁上下

唔講出面姐 我鐘意果個女仔果件男朋友成日呷我醋

樓主知道之後有無成日同佢去飲酒?

無 這是不對的

啱啱search 咗 之前未睇過 一陣追下故先

回覆速度太快了，請稍候再試